呢隻飛機頭要留幾長先搞到？

好型喎

你個樣柒已經唔洗諗

咁我真係唔洗諗